房東的貓啲歌係咪抖音歌

如題

justin bieber d歌是咪youtube歌？

唔係 只係俾啲大陸狗喺抖音用撚到爛